721新相流出

Source:

後面西瓜佬？

不得不承認何已完都幾bulky

西瓜佬

佢個件衫都幾難搵到人撞

條女雞嚟？

仆你個街,西瓜佬仲同你何妖冇關?

中原地產

did you tell his wife?

路過姐 無事既

西瓜佬老是常出現
呢個世界有冇咁啱得咁橋呢

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

其實西瓜佬係咪著咗草？
已經出儘力宣傳，冇理由搵唔到佢?!

搵佢買西瓜囉